有冇人一用chanel就敏感？

無論咩product 一上面用到落妝個時就會見到紅左一撻撻 有啲紅色細粒粒突起 成塊面好熱咁
有冇人都係咁？